伊斯蘭國呼籲聖戰士勿赴歐洲武漢肺炎疫區

武漢肺炎疫情險峻，歐洲多國也紛紛淪陷，義大利、西班牙等國接連宣布封鎖全境。對此，IS（伊斯蘭國）近來下達指令，要求其成員避免進入歐洲行動。

綜合外媒報導，過去數年來頻頻在歐洲發動恐怖攻擊的IS（The Islamic State），近來因應武漢肺炎疫情，正避開對歐洲各大城市的恐怖攻擊行動，更下令禁止成員「聖戰士」（jihadist）進入歐洲等疫區，以避免被感染病毒。

IS發給其組織成員的通訊期刊「al-Naba」中刊載了IS所頒布的新版「伊斯蘭教條」（sharia directives）中，要求成員保持良好衛生習慣，例如在打哈欠與噴嚏時遮住口鼻，以及勤洗手。而在此之前，成員蒙面的慣例已行之有年，但主要是為了在斬首人質時，免於曝光身分，而非為了防疫。

IS更要求，健康的成員不應進入歐洲，而已經染病的成員也不應試圖逃離，此命令被外界視為「聖戰」的一環，要求染病的「聖戰士」在當地擴大傳染。IS更稱，染上了病疫的人須承受疾病的折磨，而瘟疫是上天所降下的懲罰。

而2月的「al-Naba」期刊，更將疫情歸咎於中國，並宣稱全能的神，因中國對維吾爾人進行大規模的迫害，而降下瘟疫於中國。

伊斯蘭國在崩解後，其大部分的組織成員留於伊拉克。伊拉克至今累計確診已有110例，其中10例死亡。

IS成員本月6日於阿富汗首都喀布爾發動恐怖攻擊活動，當局估計至少32人遭受槍擊死亡，81人受傷。

勁過核武

歐洲成功擊退伊斯蘭大軍

達爾文替身.jpg

但難民呢?

有膽搞自殺式襲擊冇膽去野肺炎

去亞洲中國?

而2月的「al-Naba」期刊，更將疫情歸咎於中國，並宣稱全能的神，因中國對維吾爾人進行大規模的迫害，而降下瘟疫於中國。

人地條命係要用嚟攻擊西方世界，唔想白白犧牲，咁理解會好啲

冇處女 不了

咁中咗招去傳肺炎
仲有無72處女

isis都驚肺炎

冇得去歐洲惟有去中國

連恐怖份子都怕左支那
支那又贏

佢哋畀神罰緊
唔好阻住神做嘢
不了